下場係文宣戰

今日，手足十八區快閃，成功撚狗同打擊紅色資本同藍絲商店。但係市民大眾未必似連登仔，跟得咁貼，會唔明我地做咩，可能仲會小小驚我地。而政府都會大力宣傳"暴徒大肆破壞"，中共網軍仲會係網上抹黑示威者。
例子如下:
示威者係暴徒。
暴徒到處縱火，打劫。
暴徒襲擊警察
政府，奶共派強烈遣責暴徒。
暴徒搞到聽日無車乘。

政府希望以呢啲藉口吸納中間派，嚇和理非，孤立勇武，一舉殲滅。

但係我地一定要打破政府嘅奸計。文宣組要做好文宣，唔單只要表達我地行動嘅正當性，仲要感染强，突破到同溫層。我地要將文宣share 俾上一代人仲有同溫層以外嘅人睇。雖然我知道市民唔會輕易割蓆，但係我地都要小心，做人要有公關啊。

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野建議先警告
唔聽就當係鬼獅鳥左佢

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

搵人開記招消毒
係政府宣佈香港進入緊急狀態在先

仲有外國文宣